拑得多mouse 食指抽根

有冇抽根師

RIP